求求大家 塞埋路先有用

平時返工搭黨鐵
雖然成功塞到黨鐵
但打去同老細請假時
被要求搭的士返
話的士錢佢claim
好想罷工 但始終要搵兩餐
麻煩各位手足幫幫手 塞埋路先有足夠理由同老細請假

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

屯公需要塞！！